{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042587",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "김앤김"
    },
    "text": "京畿道安山市檀園区大仙路3841階に位置するキム&キムは秋夕連休期間中に正常営業しています。 ただし、材料が使い果たされたため、早期締め切りになることもありますので、インスタグラムのストーリーでご確認ください。 大阜島キム&キムは大仙路384住所にお越しください。 毎日11:30から18:00まで営業しており、材料がなくなった場合は早期営業ができます。 お電話でのご注文は承っておらず、毎週水曜日は定休日です。 休日は祝日を除いた翌日に指定され、メニューとしてはとんかつ14,000ウォン、水冷麺9,000ウォン、ビビン冷麺9,000ウォン、2人以上から注文できるトッポッキ9,000ウォン、焼酎4,000ウォン、ビール4,000ウォン、そしてホットロゼソースが1,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キム&キムはどこに位置していますか？",
            "answer": "キム&キムは京畿道安山市檀園区大仙路3841階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キム&キムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キム&キムは毎日11:30から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "キム&キムの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "キム&キムの定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "キム&キムで注文できるメニューは何ですか？",
            "answer": "キム&キムではとんかつ14,000ウォン、水冷麺9,000ウォン、ビビン冷麺9,000ウォン、トッポッキ9,000ウォン、焼酎4,000ウォン、ビール4,000ウォン、そしてホットロゼソースが1,500ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "キム&キムへのお電話でのご注文はできますか？",
            "answer": "キム&キムではお電話でのご注文は承っておりません。"
        },
        {
            "question": "キム&キムの休日はいつですか？",
            "answer": "キム&キムの休日は祝日を除いた翌日に指定されます。"
        },
        {
            "question": "大阜島キム&キムはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島キム&キムは大仙路384に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キム&キムでは何人以上から注文できるトッポッキがありますか？",
            "answer": "キム&キムでは2人以上から注文できるトッポッキがあります。"
        },
        {
            "question": "キム&キムでの水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "キム&キムでの水冷麺の値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キム&キムでのビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "キム&キムでのビールの値段は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 406
    }
}